[多圖] I U 係咪世界top 3奇蹟。。。

人又靚身材又好..
唱歌跳舞拍戲樣樣掂..
又有善心成日捐錢..
對fans同工作人員又勁好..
重要係miracle..

以下開放討論另外兩個miracle..

多圖=一張圖
仲要冇iu g圖
信唔信我向你公司投訴等你扣人工

5支持

?

有IU..

我斬了

i am miracle ar hi

我在IU心中..

想知總共係邊幾個心中😳..

無錯

你估下..

最奇係成日唔戴bra